分手心軟中

條女以前偷食過一次 無搞過(聲稱) 佢果時覺得自己好賤主動離開，再同果條友斬纜

但我發覺佢好似開左制鍾意左同d陌生男吹水，又玩tinder CMB，最近又俾我發現佢同條友對話情情塔塔。我提出分手 佢接近崩潰 覺得自己只係玩下 無出過軌 跪求唔好 發誓以後再咁既話全家不得好死 依家好L心軟

(聲稱)
玩下

拉全家不得好死黎講

條女真係發誓當食生菜

老虎蟹都要斬纜，除非想戴綠帽啦

條女發得呢個誓都唔應該同佢一齊，全家喎……擺明同樓豬攬炒

不如你去body check 咗先啦

好L驚佢要生要死

佢係咪冇乜真心朋友，又好需要存在感嗰啲人嚟
佢一日唔扭番正個腦，只會畀借口自己唔尊重你，想唔想幫佢，佢抵唔抵幫真係睇你

有真心friend ge，唔知點做好

同人講埋啲情情塔塔嘢唔係出軌都okay，當佢道德界線好低
但如果仲覺得自己冇錯，咁真係幾大鑊
調番轉，你同其他女仔咁做佢都okay?

希望佢早日醒醒，真心悔改啦

佢覺得自己有錯。佢今次我信無對我唔住，真係貪玩，所以我依家好糾結

上次你係點樣原諒到佢
唔會不斷回帶好折磨咩

我有自虐傾向。用左好耐時間。依家個情況係，我應該最後機會，定狠狠割斷。唉~~~~兩樣我都覺得好心傷

希望佢洗心革面唔好再辜負你啦…

繼續都ok ge 無咩損失 反正真係夠痛你自然會放手 好過你依家分左係度心掛掛 講真佢慣左咁無咩可能無下次 lm等下次算

我覺得俾過一次機會就唔好再俾喇
俾佢笠一次帽，原諒都叫本住希望佢會洗心革面以後會乖。去到第二次，就算冇出軌又點，佢奶完野都唔識同異性避忌，你繼續俾機會佢只會變本加厲。

唔好諗住你可以改變到任何人

一齊幾耐？依種女真係浪費光陰 唔通要等佢玩夠

如果條女30歲以下就分得手，因為一定未定性會繼續玩

我都有諗過其實已經遍體鱗傷 係番一齊係咪都無能番去以前咁樣，佢今次其實無出軌，真係貪玩，我係咪應該俾最後一次機會呢。話晒都拍左超過5年拖

分手啦

無做愛？
插到啪啪聲
屌到閪水長流
中出到精液倒流
騎馬騎到嗯嗯大叫
你信無做愛
訓埋同一張床唔做愛？？
自己參透下啦樓主

自己呃自己 開心咩？
有一次就有第二次 唔想害左自己就及早分手